今時今日男人冇五呎十已經輸左一半

廿年前五呎八都溝到女
十年前五呎九都溝到女
而家冇五呎十真係好難生存
唔單止溝女
考紀律部隊又好
見其他工又好
even寫字樓
都係傾向請高大
兩條友
同樣學歷經驗技能
一定請高個個
揾條高佬見客都好睇d啦
冇架喇
你矮
話之你後天幾勤力
考幾多cert
行出黎註定輸蝕
講返溝女
而家溝得女又肯嫁佢既
目測絕大多數above average
落街行一轉
你會發覺有女既平均係高過一條友個d
有女又有細路既又更高
政府高官
銀行大班
大學高層
除左曾爵士真係諗唔到邊個矮
娛樂圈更加啦
你讀唔成書仲可以發奮，通街學店
份工唔啱咪自我增值轉行跳槽
唯獨係矮，任你幾勤力幾上進都要接受
唔係你既錯
但就要承受呢樣致命傷帶俾你既種種痛苦
簡單d講
係個天玩你